仲等下星期六光復元朗？點解唔聽日就光復

仲等下星期六先光復元朗？

點解唔聽日就光復？

放工時間一齊入去光復好冇？

together we strong?

宜家班學生無辜市民被人追撚住黎打。如果我話聽晚7點入元朗鳩嗚好冇總有人話元朗好多鄉黑唔好搞，咁佢地就可以消遙法外？定你覺得警察可以幫你伸張正義？

10

9

8

嬲

急得濟負皮左
屌佢老母
入去聲討

聲討就聽日 唔好等星期六

推到上熱門

屌

推

正義既人去哂邊

日日去

聽日一定要去，因為過左班垃圾黑警會係到，到時乜尻都做唔到

黎阿

除非你揾到至少幾萬人去，否則同送頭無咩分別

唔黎點知我就住九龍既 有人響應我就去

後面咪推

聽晚二百萬人入元朗踩場！

全城罷工啦要

聽日未必夠人

推，聽日射波

push

警黑合作 互相包庇

大家齊裝！小心！

同意
唔應該等星期六 太耐啦
實有部份人訓醒又消咗少少氣

有無人覺得唔應該等下個禮拜？ 應該聽日就行動

意見一致

而家就去

明天去

聽日太急 要時間出文宣叫人去同買物資
ps唔好俾人轉視線 集中上環班狗 咬死佢地

贊成出去，唔出去仲有咩正義可以講，被人打個班咪白白含冤

無得等。一日推到全世界瘋狂宣傳，係有心既推到全版熱門都係聽日光復元朗

屌佢老母點忍

班鄉黑就真係往死裡打

屌你老母呢條光頭白衫黑警串撚到仆街，有無人識佢？

垃撚圾

仲等咩放工 罷工去光復啦 嬲到仆街呀

聽日太急

我本身就辭左份工 全職抗爭既。有幾多人罷工先

聲討？我無睇撚錯吓嗎？

等到星期六？仲忍到？比時間人準備？

仲忍到星期六？
聽日就出黎打柒佢啦

以武制暴

人呢？

行動力呢

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！